幾日前隻左眼眼眉角無啦啦開始腫⋯

幾日前眼眉角有啲㩒落去有啲腫同硬，但係就咁睇唔係好覺
但今日腫到出閪面同有啲紫
啲人見到我講笑問我畀邊個打
但事實係冇
原來無啦啦腫
有無人知咩事

眼癌

屌你